\documentclass[a4paper]{article}

\usepackage{fancyhdr}       % for setting header and footer
%% \usepackage{geometry}       % for setting margins (\newgeometry)
\usepackage[
  %% margin=1.5in,
  margin=4cm,
  headheight=86pt,
  left=15mm,
  right=15mm,
  bottom=15mm,
]{geometry}
\usepackage{graphicx}       % for pictures
\usepackage{xcolor}         % for colours
\usepackage{hyperref}       % for hyperlinks
\usepackage{fontawesome}

% Russian specific packages
% \usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}

%% \newgeometry{left=15mm,right=15mm,top=15mm,bottom=15mm}

%% Header configuration
%% \renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\fancyhead[L]{
  \textsf{Настройка VPN}
}
\fancyhead[R]{
  \includegraphics[width=6cm]{./images/rwg_logo.png}
}
\rfoot{ \fancyplain{}{\textsf{\today}} }
\lfoot{ \fancyplain{}{\textsf{RWG-Team}} }

\pagestyle{fancy}

%% Links configuration
\definecolor{Darkgreen}{rgb}{0.29,0.33,0.13}
\hypersetup{
  colorlinks=true,
  linkcolor=Darkgreen,
  urlcolor=Darkgreen,
}

%% ----------------------------------------
\begin{document}
\tableofcontents

\section{Общая информация}
Для работы с нашими игровыми серверами используются только встроенные средства
Windows – никакой посторонний софт не устанавливается!\newline
VPN.exe - это не программа в привычном понимании, - она ничего не устанавливает
на Ваш компьютер, это «инструкция» операционной системе для создания
VPN-подключения (его можно неоднократно создавать и удалять без последствий).
Запустите файл, соответствующий Вашей системе (32 или 64 bit).
Версию ОС можно увидеть в свойствах Вашего ПК.\newline \newline
При желании можно создать VPN-подключение и самому, но тогда Вы не сможете
получать обновленный список серверов и для изменения сервера придется
прописывать его адрес вручную.\newline \newline
{\color{red}\faWarning\, \texttt{ВАЖНО}!}\newline
Сервер обеспечивает локальную сетевую среду для игр через туннельные соединения.
Сервер не гарантирует шифрование передаваемых данных и не предоставляет доступа к сети

\subsection{Теcтовые логины}
В качестве теста можно использовать 10 учетных записей:
\begin{itemize}
  \item Gamer
  \item Gamer1
  \item Gamer2
  \item Gamer3
  \item Gamer4
  \item Gamer5
  \item Gamer6
  \item Gamer7
  \item Gamer8
  \item Gamer9
\end{itemize}
Пароль (для всех тестовых логинов): Gamer\newline \newline
{\color{red}\faWarning\, \texttt{ВАЖНО}!}\newline
Не рекомендуется использовать тестовый логин для постоянной игры!

\subsection{Регистрация}
Для уникальной идентификации Вам необходимо прислать на \href{mailto:support@realwargame.ru}{\textbf{\textsf{support@realwargame.ru}}}
желаемые логин/пароль и дождаться подтверждения (ответного письма).\newline \newline
{\color{red}\faWarning\, \texttt{ВАЖНО}!}\newline
Логин - буквы \textbf{ТОЛЬКО} в латинской раскладке и/или цифры, одним словом
(Логин, не имеющий смысловой нагрузки или непристойный - будет отклонен). \newline
Пароль - буквы \textbf{ТОЛЬКО} в латинской раскладке и/или цифры, символы
(регистр букв имеет значение - сервер различает заглавные и прописные буквы!)
При подключении (при необходимости) будет обновляться список доступных серверов.

\subsection{Подключение}
При подключении (при необходимости) будет обновляться список доступных серверов.
В настоящее время их только два:
\begin{itemize}
  \item общий (\textbf{Shared})
  \item командный (\textbf{RWG-team})
\end{itemize}
По умолчанию установлен «Shared».
Подключение к «RWG-team» ограниченно и на нем доступен только один тестовый логин. \newline \newline
Для смены сервера необходимо открыть «Свойства»:
\begin{center}
  \includegraphics{./images/image001.png}
\end{center}
\newpage
на вкладке VPN выбрать необходимый сервер в списке доступных:
\begin{center}
  \includegraphics{./images/image002.png}
\end{center}
После подключения к серверу Вы получите второй IP-адрес из частного диапазона (192.168.204.х) \newline
Его можно увидеть в свойствах соединения и на вкладке самой игры:
\begin{center}
  \includegraphics{./images/image003.png}
\end{center}

\begin{center}
  \includegraphics[width=15cm]{./images/image004.png}
\end{center}
{\color{red}\faWarning\, \texttt{ВАЖНО}!}\newline
Для подключения к игре необходимо ввести IP-адрес игрока, который создал карту.\newline
Для сетевой игры совсем не обязательно отключать брандмауер Windows (как часто советуют),
достаточно просто открыть нужные порты:
\begin{itemize}
  \item Для самой игры (rwg-tow.exe)
  \item Для DirectPlay
  \begin{itemize}
    \item Разрешить входящие/исходящие подключения для порта 2300 по протоколу TCP
    \item Разрешить входящие/исходящие подключения для порта 2350 по протоколу UDP
    \item Разрешить входящие/исходящие подключения для порта 47624 по протоколу UDP
  \end{itemize}
  \item Для UPnP
    \begin{itemize}
      \item Разрешить входящие/исходящие подключения для порта 1900 по протоколу UDP
    \end{itemize}
\end{itemize}
При наличии проблем рекомендуется разрешить входящие/исходящие пинги.
\newpage

\section{Частые проблемы и их решение}

\subsection{Не подключается к VPN}
Переустановить венду

\subsection{Плохо подключается VPN}
Написать Мише

\subsection{Хорошо подключается VPN}
...
\end{document}
